10月1號大家繼續全黑Black bloc! 10月1號大家繼續全黑Black bloc!

全黑色係有功能性
勇武融入和理非隱藏身份！！

如果大部份人白衫
黑色衫慶祝緊國慶嘅勇士咁點算

推上去熱門推上去熱門

推

邊度仲有得買